求救！！！熊仔鼠柯爛屎

點算好 新買左隻熊仔鼠翻屋企第二日就柯爛屎

但見佢好活潑好動

上網睇話柯爛屎會岀事

有冇巴打知道柯爛屎係咪一定會岀事

送上可愛鼠仔圖一張

推！

車勁啲定盾牌陣勁啲

我隻鼠勁d

睇錯熊仔頭屙爛屎

熊仔頭屙爛屎你都禁入嚟睇

巴打你都幾重口味

推

我又放張🐹先

巴打！ 點算好啊我個情況

可能新返屋企緊張都會痾爛屎，去寵物店買枝止痾水倒落水樽比佢試下飲幾日睇下會唔會好d,同埋依幾日唔好理佢，每日比食物佢就算，佢好返無事就自自然然咬籠叫你放佢玩

Okok 我試下先 今日都有比d蘋果佢食

佢痾就唔好比零食佢喇，清清地主糧就夠，情況同人病左食粥一樣

比d 乾糧佢食先啦 等佢冇事先比返生果佢食啦

之前我家bb細個啱啱翻到屋企都柯爛屎
後尾喺寵物店買左minimal land紫色盒嗰隻藥 日日餵佢飲 一個星期到就好翻晒喇

柯爛屎要食熟蘋果
濕尾的話要睇醫生
唔係的話三日內會有生命危險

但係我買d草餅比佢 佢完全唔食

啲人好慘
btw車勁啲

應該係嚟緊啲狗會好慘
可憐弱小生命

去睇下獸醫好d
利申 屋企人都有養過 幫你問左一問 爛屎好似真係唔係太好

痾爛屎就去睇醫生啦

屌買翻嚟3日炸

問左味？

問左 食熟蘋果既同時配合食藥 爛屎會死

3秒都咁話 養得寵物就預左

咁帶佢去睇下囉。。

有機會岩岩番屋企緊張痾爛
可以餵丁點白麵包 (你上網search下)
睇下有無好
佢個patpat有無濕？
有就要立即睇醫生 一拖好快

題外話 我之前都係養黃金鼠
都係用呢個籠
但太細啦
建議用最大果隻儲物箱做屋企
佢地好醒架 識定點去痾尿
整番個廁所比佢地
自己唔洗清得咁辛苦 又無咁大浸味

我抓唔到佢上手 因為佢好驚
但眼見到就好似有濕

頂 個籠好新 但唔換又唔得
因為真係好細

真心？！！
你試下大力d捉住佢/ 怕咬就拎毛巾包住佢
濕左一定要立即！睇急症醫
濕左既話活唔過3日架

係 都無乜一個籠係for熊仔鼠
一係倉鼠size 一係兔仔size
自制真係最好 同平
上網都有教學

我都送上我家可愛鼠仔相一張先
你買下啲藥水比佢 唔好成日打擾佢 相信好快好翻咖啦

我知道了

絲打
想問呢 你枝綠水 洗唔洗放雪櫃到？
同埋我隻鼠一日飲唔哂一枝
咁飲到一半點keep好枝野

佢係咪食左啲紙巾？影多啲佢個籠

你哋啲熊仔鼠平時會唔會喺你哋面前玩跑輪？
我嗰隻要閂燈先肯玩，開燈或者有人都唔會玩

攞保鮮紙包實 擺雪櫃
不過淨係擺一日就唔要喇
我嗰隻鼠好中意飲嗰陣追住飲

搭單問我隻倉鼠食極都唔肥
肯定佢無中暑，一直放咗好多野比佢磨牙，佢都有去咬
又唔係唔肯食野，成日都見佢食嘢飲水
點算好

柯爛屎唔好再俾d有水份既食物佢(水果個啲）
去你買個間鋪問下可以點做
勤啲換墊料（屎好多菌）盡量保持衛生
俾夠食物，每日換新鮮水佢飲

小心濕尾 濕尾死硬

佢有小小濕囉 但成件事keep左3日左右。。

冇再比有水份既野了
買左綠藥水 同會比熟蘋果佢食
希望佢快d好翻
然後我會放佢上嚟比咁多位哥哥姐姐睇

佢係突然冇食野定點？